{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1091789?place[place_type]=GID&place[gid]=1091789&place[latitude]=36.2445802463&place[longitude]=126.5461787135&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오후의스케치북펜션"
    },
    "text": "午後カフェでは午前9時から10時まで朝食を提供します。 朝食はコーヒーとクロワッサンで構成されており、焼きたてのクロワッサンとコーヒー、ジュースが用意されています。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 客室は赤い部屋と黄色い部屋、そして午後の一軒家で構成されており、この中から一つを選択して宿泊することができます。 赤い部屋は基準2名で、最大3名まで宿泊でき、黄色い部屋は基準2名で、最大4名まで宿泊できます。 午後の一軒家は基準4名で、最大4名まで宿泊できます。 予約の際には、1 人の予約者が 2 つ以上の客室を予約することはできません。 送迎サービスは提供しておりません。ペットは入室できません。 炭グリルを利用する場合、2~4人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合には5,000ウォンが追加されます。 バーベキューは天候によってはできない場合がありますので、当日午後5時までに申し込みおよび代引きをしてください。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 乳幼児は予約時に含まれ、人数の追加はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "午後カフェでは何時から何時まで朝食を提供していますか？",
            "answer": "午前9時から10時まで朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何で構成されていますか？",
            "answer": "朝食はコーヒーとクロワッサンで構成されており、焼きたてのクロワッサンとコーヒー、ジュースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は何色の部屋がありますか？",
            "answer": "赤い部屋と黄色い部屋、そして午後の一軒家があります。"
        },
        {
            "question": "赤い部屋と黄色い部屋の基準宿泊人数はそれぞれ何名ですか？",
            "answer": "赤い部屋は基準2名で、最大3名まで宿泊でき、黄色い部屋は基準2名で、最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルを利用する場合、2~4人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申し込みに関する締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "バーベキューは天候によってはできない場合がありますので、当日午後5時までに申し込みおよび代引きをしてください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含めることはできますか？",
            "answer": "乳幼児は予約時に含まれ、人数の追加はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 440
    }
}